## 报道
Source:  
https://hojo-tsukasa.com/cat-c/1313.html  

Amazon Original『ルパン三世VSキャッツ・アイ』の配信を記念し、12月22日（木）に発売される「週刊文春エンタ+ 80年代！少年マンガの熱狂」にて、『ルパン三世VSキャッツ・アイ』が巻頭で特集されます。  
为庆祝Amazon Original作品『鲁邦三世VS猫眼』的发行，将在「週刊文春Entera + 80s! 少年漫画的狂热」封面刊登『鲁邦三世VS猫眼』。  

北条司描き下ろしイラストによる表紙表裏ジャックのほか、巻頭4ページに渡る北条司ロングインタビュー、作品紹介も収録された『ルパン三世VSキャッツ・アイ』スペシャル特集です。  
『鲁邦三世VS猫眼』的特辑包括对北条司的四页长篇采访和作品介绍，以及封面和封底的插孔，其中有北条司新画的插图。  

「中綴じ付録ポスター」には、不二子と瞳の肩を抱き両手に花のルパン三世、元気いっぱいの末っ子キャラ愛にタジタジの五ェ門、そして背中合わせに大人の雰囲気を漂わせる次元と泪の2ショットなど、激レアシチュエーションが味わえるスペシャルな世界観が描かれています。  
马鞍形的附录海报描绘了鲁邦三世抱着不二子和小瞳的肩膀，两只手看起来像一朵花，精力充沛的小角色艾和看起来很强硬的吉蒙，还有两个看起来像成年人的维和泪的镜头，他们背对着对方，给人一种特别的感觉。   

北条司が描く「ルパン三世」のキャラクターが、キャッツ三姉妹と絡む夢のコラボシチュエーションをぜひご覧ください。  
请看一下梦中的合作情况，北条司的「鲁邦三世」的人物与猫眼三姐妹有关。  

【北条司コメント】  
ストーリーを考えながら描くのが楽しかったですね。意外と描きやすかったのは次元でした。いちばん僕の絵に近いと思います。ルパンは難しかったですね。僕が描くと小悪党になってしまい、ちょっと悩みました。このイラストを公開するときは「今回のアニメの内容とは関係ありません」って解説がないと誤解を招くよね。作中にこういうシーンはないですから（笑）  
【北条司评论】  
一边画画，一边思考故事，很有意思。 画出这个尺寸出乎意料地容易。 我想这是最接近我的画作的。 鲁邦很难受。 当我画他的时候，他变成了一个小反派，所以我有点担心。 当你发表这些插图时，你需要解释它们与当前的动漫内容无关，否则会导致误解。 影片中没有这样的场景（笑）。  

【週刊文春エンタ+ 80年代！少年マンガの熱狂】  
「文春が贈る！最強総合エンタメ誌」をキャッチフレーズに今が旬のエンタテイメントを取り上げていく増刊ムック  
【週刊文春Entera + 80s! 少年漫画的狂热】  
「文春礼物! 最强大的综合娱乐杂志」是这一副刊的口号，它涵盖了本季最新的娱乐节目。  

＜発売・仕様　予定＞  
発売予定日：2022年12月22日／予定本体価格：645円＋税  
全国コンビニ、書店にて販売／判型：B5判 ／ 総ページ数：132ページ  
[Amazon](https://www.amazon.co.jp/dp/4160070582)　ほか  


## 该杂志的信息  
Source:  
https://www.amazon.co.jp/dp/4160070582  

週刊文春エンタ+ 特集 80年代！少年マンガの熱狂 (文春ムック)  

Product Details  
    Publisher ‏ : ‎ 文藝春秋 (December 22, 2022)  
    Publication date ‏ : ‎ December 22, 2022  
    Language ‏ : ‎ Japanese  
    Print Magazine ‏ : ‎ 132 pages  
    ISBN-10 ‏ : ‎ 4160070582  
    ISBN-13 ‏ : ‎ 978-4160070585  
    Dimensions ‏ : ‎ 0.28 x 7.17 x 10.12 inches  

特集  
80年代！少年マンガの熱狂  
『ルパン三世VSキャッツ・アイ』  
北条司 表紙描き下ろし＆美麗ポスター付録／インタビュー  
...


## 访谈内容  
待搜集整理  
